醫管局話醫護人員被隔離係因為自己無著好保護衣物

屌你老母啦
當護士condom?

信佢一成雙目失明